[已破解] P 牌係開新acc 起計一個月 所有留言都會有個p 字！！

大家可以check 返自己acc 之前d 留言同post 就知道